上星期：拒絕攬炒！ 今日：一齊攬炒！

藍皮黃心！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

大台 台港獨之母 林鄭

焦土之母

全國人大常委譚耀宗稱，過去兩個月暴力情況未見停止，令香港社會沉淪並拖垮經濟，市民生活受到影響，但暴力分子意猶未盡，繼續暴力衝擊，希望玉石俱焚、「搞彎」香港，強調破壞容易，建設卻很困難，呼籲大家通過集會向暴力說不。他相信，絕大部分市民反對暴力，但若對暴力行為持包容態度，只會助長暴力分子。

全國人大代表兼工聯會會長吳秋北表示，現時局面非常危險，「攬炒」等於摧毁香港，呼籲市民參與今午的集會，表達「拒絕攬炒，齊救香港」的訊息，亦希望出席集會人士勿穿黑衣及勿戴口罩。

政府修訂《逃犯條例》風波仍未平息，特首林鄭月娥今日（9日）出席跨部門記者會時，評論近期示威者的「攬炒論」，稱他們「對社會無貢獻，不介意摧毀香港經濟」，又指希望得到和平示威者的體諒。